[港共請入]其實要解決国歌法爭議好簡單

直接俾香港獨立就得囉

其實香港獨立咗支那都大把方法干預
但塞全香港人把口
本身就兩全其美，支那人啲古代皇帝思想係唔識解決問題

中國國歌